港女愛伊斯蘭國「俠義風骨」甘願做性奴

法國巴黎遭受伊斯蘭國恐怖份子襲擊，造成129人死亡，正當全球民眾均報以哀悼，並譴責是次恐襲，有港女竟然持相反意見，並表明「愛上伊斯蘭國的俠義風骨，就像金庸先生筆下小說的現實版」

該港女直言「不同情法國」，更批評大家將facebook頭像轉為法國國旗的紅白藍3色，行為「膚淺」。她續指「沒有人出生就夢想做恐怖份子」，不過正正因為現實世界「黑暗得太黑暗」，因此才會愛上「伊斯蘭國的俠義風骨」，更形容恐襲等同「金庸先生筆下小說的現實版」。

又bin

而家已經係2018年

唔好亂作標題

0分重作

又loop

Any captain here?

白色熱褲仔，淫到

如果佢比伊斯蘭國做到會點

好像好緊

殺人
放火
強姦
俾人做性奴
破壞文物
搞恐怖襲擊

呢啲就係俠義風骨